Phân công công việc
Lê Xuân Nguyện - thêm mới bãi xe
Nguyễn Đình Phú - chỉnh sửa thông tin bãi xe
Nguyễn Quang trung - thêm mới xe
Ngô Thế Tấn - chức năng trả xe
Trần Văn Tuyền - chức năng thuê xe
Nguyễn Bá Tuấn Huy - chỉnh sửa thông tin xe